…一人一個最尷尬既時刻

剛才同女神一齊迫巴士

我一隻扶手一隻拎住個袋

打左個乞痴

d鼻涕噴左落佢件外套

我不斷道歉saysorry

佢話唔緊要

抹完之後成程車都無講過野…

剛才同隻兵一齊迫巴士

佢一隻扶手一隻拎住個袋

佢打左個乞痴

d鼻涕噴左落我件外套

佢不斷道歉saysorry

我話唔緊要

抹完之後成程車都無講過野…

完

剛才放工見到有件肥閪同個毒撚一齊迫巴士

毒撚一隻扶手一隻拎住個袋

毒撚打左個乞痴

d鼻涕噴左落肥閪件外套

毒撚不斷道歉saysorry

肥閪話唔緊要

抹完之後成程車都無講過野…

剛才主人同佢女神一齊迫巴士

佢一隻扶手一隻拎住個袋

我希望佢認清自己只係一隻兵 所以令到佢個鼻哥窿好痕

令到佢打左個乞痴

一野噴左我落條女件外套

隻兵不斷道歉saysorry

條女話唔緊要

抹完之後成程車都無講過野…仲扔撚左我落主人個袋到

同fd一齊撘的士
突然聞到好撚臭
:fd 我 :司機
fd:屌你做乜撚野放屁
我:唔係我..
司機:......

唔算尷尬啦

好尷尬